你老味東張西望咁鍾意遼寧艦

垃撚圾東張西望
個女主持開心到癲撚咗咁
咁撚鍾意比啲解放軍屌啦仆街
仲有訪問都係大陸閪
屌你老母臭閪cctvb

有咩問題？

釣墨魚條女好撚正

你老母臭閪快撚啲死啦仆街

東張西望全人死全家

屌都無用 點解仲要睇？

咁撚鍾意食鴛鴦炒飯
鬼唔望你同東張西望做對鬼鴛鴦